★點睇 以前d香港警察可以段鐘僱用？

英警每六點鐘八元
印警每八點鐘五元
華警每八點鐘三元

鐘點打手？

lm

689個老豆係咪做呢啲？

鐘點僱傭 賓妹質素